丘鈦科技料今年盈利至少急升近34倍

丘鈦科技發出正面盈利預告，預計今年盈利介乎5-5.2億元人民幣，按年急升33.7至35.1倍。

盈利急升，由於攝像頭模組銷售數量明顯增長，並且下半年產品結構明顯改善，產品毛利率提升。雖然指紋識別模組銷售量微跌，但產品結構改善，產品毛利率提升。另外，生產自動化升級改造漸見成效，人工成本優化，及聯營公司新鉅科技首11個月經營情況按年明顯改善並錄得盈利。

但人民幣兌美元匯率受貿易糾紛等影響，今年以來波動劇烈，影響經營利潤。

集團強調，全年業績根據首11個月資料初步評估得出，又指，若人民幣兌美元匯率劇烈波動，可能影響盈利表現。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

依隻算係好野黎
黎緊d電話愈出愈多鏡頭 起碼食正條水
一部4/5 個鏡頭 玩多兩三年都仲得
黎緊又有換機潮 得一兩個後置鏡頭都要換部3/4 個鏡頭
技術仲未突破到 都係得加鏡頭

早幾年D人已經講緊你呢套
事實上全世界人換電界周期愈黎愈長

老貓仲有冇重貸 ?

當年升足一個月,炒上21定22。個跌勢跌到穿5

然後跌到無break

呢隻老腦科技貴到

召喚老貓

你岩 但不良率下跌同個成本比以前拉低左 都算個好消息
再者 市場都係炒股